［投票］股票贏定輸

正評：贏到阿媽都唔認得
負評：輸到就嚟ifc

以下開放討論

正股sh 十年後你會多謝自己

暫時未輸過，想知d人點輸

我估應該係玩期權加衍生工具

TSLA 妖股

Same here 唯有sh返幾年

今年股票贏
牛熊期貨輸

期貨同港美股都輸

輸到傻

輸到一直負數